{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_020343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-06-21",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "산림생태문화공원"
    },
    "text": "山林生態文化公園 (산림생태문화공원)\\n\n慶尚北道盈徳郡盈徳邑日の出道254-70\\n\n盈徳風力発電団地内にある山林生態文化公園は、鬱蒼とした林道を通り抜けると、風力発電機が絶え間なく回転する光景が目に飛び込んできます。この公園は、1997年に大規模な山火事が発生した場所を7年間かけて復元し、自然の生態系に配慮した公園として整備されました。今では、かつての火災現場とは思えないほど、濃い青色の自然が広がっています。この公園は平坦な地形がほとんどで、だれでも気軽に散策を楽しむことができます。特に夏場でも、心地よい風が吹き抜けて涼しいです。公園の入り口には池があり、夏には美しい蓮の花も楽しむことができます。池の周辺には木製の椅子が設置されており、なかでも盈徳の象徴であるカニの形をした椅子は一際目を引きます。赤いカニの形をした椅子に座って木々や池、空と風力発電機が調和した風景を眺めると、心が和みます。この自然の美しさに、思わず感嘆の声が漏れてしまいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "山林生態文化公園はどこにありますか？",
            "answer": "山林生態文化公園は慶尚北道盈徳郡盈徳邑日の出道254-70にあります。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園はどのような風景が広がっていますか？",
            "answer": "山林生態文化公園では、鬱蒼とした林道や風力発電機が絶え間なく回転する風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園はどのように整備されましたか？",
            "answer": "山林生態文化公園は、1997年に大規模な山火事が発生した場所を7年間かけて復元し、自然の生態系に配慮した公園として整備されました。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "山林生態文化公園では、散策や風景を楽しむことができます。また、夏には美しい蓮の花も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園の入り口には何がありますか？",
            "answer": "山林生態文化公園の入り口には池があります。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園の入り口にはどんな椅子がありますか？",
            "answer": "山林生態文化公園の入り口には木製の椅子が設置されており、特に盈徳の象徴であるカニの形をした椅子があります。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園での散策はどのくらいの難易度ですか？",
            "answer": "山林生態文化公園の散策は平坦な地形がほとんどであり、だれでも気軽に楽しむことができる簡単な難易度です。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園は何を目指して整備されましたか？",
            "answer": "山林生態文化公園は、自然の生態系に配慮した公園として整備されました。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園での散策は何がおすすめですか？",
            "answer": "山林生態文化公園での散策では、池や木々、風力発電機が調和した風景を楽しむことがおすすめです。特に、カニの形をした椅子に座って眺めると心が和みます。"
        },
        {
            "question": "山林生態文化公園の周辺には何がありますか？",
            "answer": "山林生態文化公園の周辺には盈徳風力発電団地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 505
    }
}